古今中外有邊個演員憑一套電影由二打六變巨星？

我諗到有:
史泰龍-Rocky
阿爾柏仙奴-The Godfather
仲有冇其他著名例子？

龍哥

rdj ironman

Robert Downey Jr.
無Iron man 佢未必彈得起
雖然我覺得佢既Sherlock Holmes都做得唔錯

Lady Gaga - A star is born

波多野結衣

葉問 甄子丹

Harry porter 一眾演員同 Lord of the rings既 Orlando

牙fred

All

周潤發？英雄本色之前畀人話票房毒藥

黎耀祥捱下捱下做埋視帝

畢彼特,
奇洛里維斯

那些年 陳妍希

激戰 張家輝

羅拔唐尼

呢兩個做親都係主角，你搵唔搵到套做二打六黎先？

佢本身冇人識, 做完第一套變主角

不如你講講佢地做過邊套先叫做紅？

黃祖藍
由同事三分親既樓華做起

佢靠chaplin已經提名過奧斯卡啦，係後來自己搞衰左自己啫

麥迪文
驕陽似我

林峯 尋秦記

tony jaa算唔算

拎過奧斯卡點樣二打六
係低潮翻身就係啫

大橋未久
慟哭之女教師

想請教一下巴打 佢08年Iron man 之前拎過Oscar咩獎???

同ben alffleck 平地一聲雷

提名先啱唔好意思

佢一路都係巨星

反而我覺得佢初出道先算係巨星

劇得唔得?
一公升的眼淚- 澤鳩繪里香

菅田將暉

佢有套做律師都幾好睇

咁點都唔係二打六囉
做完許文強

Judy Garland- The Wizard ot Oz

畢彼特, 七宗罪
奇洛里維斯, 生死時速

虎膽龍威(Die Hard)系列嘅布斯韋利士都算係啦！

佢兩個拍呢兩套戲時點都唔叫做二打六呀

brad pitt靠thelma & louise開始紅

點會唔係

巨星喎
佢邊撚到巨？睇過

+1

雲迪素
狂野時速系列

Chris Evans
美隊

馬東石，孔劉《屍殺列車》
Viggo Mortensen 《The Lord of the Rings》
Ralph Fiennes 《Schindler's List 》
Tom Hiddleston 《Thor》
Hugo Weaving 《The Matrix》

其實真係睇你點定義2打6

Arnold Alois Schwarzenegger

占基利 - 變相怪傑

你唔識唔等於唔紅
孔劉熔爐一早紅咗

你咁講既話，樓主 #1 阿爾·柏仙奴都算係。問題係而家講巨星，熔爐果時CNN都未訪問

尊龍?
The last emperor

盜墓迷城入邊嘅蠍子王The Rock

The Judge

張子怡

奇洛李維斯
Matrix

陳浩南

Leonardo，Titanic？

有，末路狂花

雲迪素係XXX已經幾紅

幾代007

毒撚咩，拎av出嚟講？呢啲上到台面？

on9 AV 唔係電影？

電影

marvel唔少演員
例如ca

湯唯

一大班英國影后影帝有份做,咁都算二打六

我都係即刻諗到佢

Chris Hamsworthy

成龍
唔係李小龍死左佢邊有機會上位

奇洛李維斯拍“不羈的天空”已經紅啦

xxx 已經係主角, 但早幾年做緊雷霆救兵仲係二打六

張柏芝

黑鷹15小時，入面好多當時二打六，後來超紅

劉華算唔算靠無間道先係電影圈發圍

認真問定係玩膠